呢首歌，唱出左幾多個連登兵仔既故事

張敬軒 - 明明他已離開你

歌名似乎向軒仔偶像林憶蓮既《為何他會離開你》致敬，內容係講兵仔一直守候喺有男友既女神側邊，而女神男友又對女神唔好，成日冷落佢，最後仲離開左佢。到底呢個女仔會唔會最後愛上兵仔呢？

你太善良